大半架車都係黑色衫

一上上層諗住搵位，一睇，屌，就嚟坐滿
再睇真啲？
喂，成個上層八成黑色衫
出嚟喇香港人